富融銀行咪即係騰訊銀行，扮乜？

富融銀行是香港虛擬銀行。
富融銀行大股東為騰訊，其他股東包括中國工銀、港交所、中國高瓴資本、中國天津政協鄭志剛等。

呢排仲要夾埋TVB水人地download We7玩抽利是遊戲
抽到都仲要開個騰訊銀行ac先可以拎到
真係得啲師奶先有咁多時間貪呢啲便宜

🚫 Fusion 富融銀行 🚫
點擊下面派嬲

▸商家背景◂ 香港各間虛擬銀行的背景

「虛擬銀行」，即係只係得網上服務，而冇實體分行嘅銀行，香港金融管理局喺 2019 年發出八個虛擬銀行牌照，而呢八家銀行嘅背景係咁。

抵制TVB團隊：好很多TVB賀年廣告呀，下個禮拜一facebook要人派嬲！

【新春廣告追獵行動】
目的：勸誡賀年廣告商停止贊助CCTVB
日期：2月15日(一)，年初四
時間：20:30
模式：暫定一次過擺一堆廣告商嘅facebook link出嚟，畀大家派嬲同埋留言😡💬

====================

Push

cc

push the

淚淚新年快樂

push the truths

++

小勇

天星銀行咪即係小米銀行，扮乜?

十十

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

天星銀行咪即係伍淑清銀行，扮乜?

催催

小勇新年快樂

鄰居好嘈

大把連登仔買700

我田

比封利是你

包包

香港人就用mox啦

票弓

泥 新年快樂

牙催

烸

牙key新年快樂

淚 新年快樂

真係要食屎 好似得mox bank

英 新年快樂

居然有利是收你結咗婚咩

恭喜發財身體健康心想事成萬事如意龍馬精神事事順利開開心心生意興隆財源廣進

車震新年快樂

可能利是糖咋

新年快樂

好似係，無中資參與政府唔發牌

高yr派$1.3利是比低yr係傳統

求求新年快樂

唔要呢個

派5.1利是界你

好

我諗多咗

100

留英文名＋公司電話會比安心出行安全

個名都衰過人
啲財富會溶 搵鬼用

push

全F都1唔到

恭喜恭喜

不過我真係要派利是畀我啲手下

你手下

催

點解10蚊嗰個唔同步嘅

你不要太過分

留情

我係20蚊唔同步

學學新年快樂

係喎

拎利是先

比咁多封我

幽默

推

你結咗婚啦咩

姐姐塞錢入你袋

咪又係有人用

支那嘢

開工利是女都冇點結婚

第三

大姐姐

撚9你

好眼瞓，瞓先了

勿講出嚟

多謝你

飲化新年快樂

晚安

連登pr公司年中無休

新年快樂 身體健康

多謝我唔揾女？

多謝晒封利是

老母係咁問點玩

我亂教佢一通

呢啲明知道紅底嘅仲中入去送錢, 是咪ON9?

招財

張祝君承認過去三個月透過安心出行APP追蹤確診個案為「零」

為咗$38利是響佢地開戶口，真係妙想天開
仲要搵6號同FYY賣廣告，煩死

全紅

推返先

多謝你，新年快樂

唔講唔知 推！！！

咪即係支國攜程金融，扮乜？

新年平安

有冇今日個 qr code

你都係

推下

On9,叫班連登仔抵制咗支牛先啦

咁有邊間唔係？

同wechat pay 有咩分別？
點解佢要我用wechat嘟code?

你阻到咩？

Wow

btw....WeLend Bank 係咪馬來西亞??

有冇熱門過

派嬲派嬲

千祈唔好用

紅到仆街

小年

有 不過唔高

另一邊call緊

俾埋link你地去俾嬲嬲

唔係推另1個po咩

附庸銀行?

bell

推8

呵返

眾新聞接獲消息指，其中三宗初步確診為內地偷渡來港人士

全部中資